近年屋企頻頻有問題，係咪家宅有咩事

之前係個風水POST有留言，可能太遲覆人無左件事
決定開個獨立主題問，希望連登有能之士可以幫助下
屋企情況係咁，有少少長......

全部野由7-8年前開始變得好差
先講阿爸，我阿爸就病情就差左唔少
佢本身有糖尿，食住糖尿葯，戒口戒唔得清
就係5年前開始發現糖尿引起腎功能有問題，到依加大約洗左3年肚
但越洗都冇咩起色，到呢一兩年直情頻頻入院，一年都入4次左右
成日嘔，頭暈，訓足全日，行唔到(由房出廳都唔得)，去大小便要人幫.....
仲要中間夾埋生蛇，同中左肺癆菌引發肌肉炎，食左年半肺結核葯
我近年既公司假都拎哂黎同佢去醫院覆診

講完阿爸到阿哥
阿哥教書，但做左3年之後學校CUT人而佢又搵唔到教席
結果有一年去做代課同補習，當中考政府工0回音
後尾考到郵務崗位，不過係難頂位，人事好複雜好難相處
佢就頂住再等機會，但寄好多學校都冇人請佢
佢本身有教育資格，有教學經驗，亦有輔導碩士資格
最後係2年前舊同事介紹搵到間中學教，可惜間中學又係比較複雜，學生又麻麻
做得好辛苦，頂到依加

到我阿媽
本身已經有血壓問題，阿爸身體出事就更加操勞，近年要成日去睇物理治療
亦好多扭親同神經痛問題
因為阿爸比較多要求又身體變化大，佢日日都訓得好少，精神都影響埋

到我阿麻
佢本身已經係性格麻麻既人，要求多同難相處，但都尚算溝通到
近年開始有腦退化佢記唔到野，而且成日會錯人意，經常搞到家嘈屋閉
無一日平靜過到，要挑起事端，甚至有街外人同管理處職會向我屋企人訴苦
話唔知得罪佢乜俾佢開火
佢依加嬲上黎連屋企人都咒

到我姑姐
姑姐本身婚姻有問題，我姑丈長期冇野做，兩公婆同兩個女有爭吵，互有發火
前幾年我姑丈離家出走，原因係成家都排擠佢，佢係街頭露宿
問過表妹勸佢地接受返老豆，佢地唔肯 (表妹中學生黎)
有次警察打黎話我姑丈街度暈送院，腦有積血開左刀
即使係咁，我姑丈都係冇屋企返，表妹當冇左呢個老豆

到我自己
十年前大學讀書壓力太大，搞到有情緒問題要退學
後尾好快少少重新讀過畢業，6年前GRAD之後好難搵工，搵左一年
葯KEEP住有食，中間病情好反覆，到近排先停
但屋企人成日嘈，阿爸身體差，工作等等
咁耐都冇開心過好辛苦，好大壓力

P.S.
其實我唔知個因果關係
屋企係越黎越嘈得勁，日日乜野小事都會對鬧
主要係我阿麻同阿媽
聽人講過呢種能量係會累積影響成個家宅
依加我阿哥已經搬走左，主要係我留屋企幫手
有個返夜更既阿哥，佢就唔撚理屋企野，話返工好攰
我姑姐(老豆個妹)多數係有經濟求助/上黎食飯/黎呻屋企兩個表妹有咩問題

最後

最後？

其實係你命犯天煞孤星
注定剋死屋企人
利申：鳩噏

睇錯左你個寬頻有問題

事實上你要諗下有咩你係可以解決到

你姑姐個單係咪你可以解決問題？
你啊哥又係咪你可以解決到先？

事實上有啲野好難去幫
唯有靠佢地自己去完成
你將人地一堆問題推去自己身上
再推去用風水問題上會否有啲可笑

自己諗清楚可以做到咩幫到屋企人先啦
風水解决到 時間都解決到（我諗你明我講咩）
睇下有無方法去帶大家去轉旅行散下心好過la

其實我覺得唔關「家宅」事。

人生從來都「不如意事十常八九」

有d野客觀環境你控制唔到，真係無乜辦法。

姑姐果單係解唔到
但佢經常黎叫我屋企幫手，問點解決
我屋企甚至錢都借埋俾佢

旅行去唔到，屋企人連行動都冇方法
我感覺係成個家庭成員係呢幾年情況急差

P.S. 借人ACC，直心求救

原來過左字數
近年屋企日日嘈交，唔知係因為家宅有事嘈
定因為嘈得太多影響
互為因果咁

唔計我姑姐果邊

但同住既阿爸阿媽阿麻我自己，呢幾年都一齊倒霉
仲要係咁惹埋哂D 是是非非